ViuTV 粵語好聲音

正呀 全部唱廣東歌

其實係大陸邊個台搞

但暫時好多都麻麻

殘酷一叮

有冇人有睇，呢個馬思惠幾靚女

睇緊

仲有咩台 ，咪得廣東台/廣州台/珠海台呢啲

廣東話

Lalaland

夢中人

聽唔到佢唱乜9

珠江台好野

質素太差

有個女主持好似經理人mani

ViuTV 係轉播定係有份製作？
啲造型好老套

擺明轉播

今集有許靖韻會唔會覺得個主持似MANI
馬思惠都唔錯
唔知第時有無人捧上位

論武功 俗世中不知邊個高

有雜果髮型好似石內卜

兩首都好鍾意

呢條女把聲好薄

神話情話

條女好厚聲

聽緊metal？

咁多鬼佬觀眾

屌 個節目做乜撚野？
係唔係搞笑節目黎？
唔撚知以為時光倒流
無論唱腔同編曲都好老撚套

馬思惠被淘汰？有冇搞錯？
最靚聲係佢，人又靚腳又靚，仲要得18歲，有乜理由唔要佢啊？呢個節目唯一吸引我睇既嘢都冇咗了

人地音樂節目啲製作有心過香港好多

王啡

點解會係林國舒贏

佢地兩個一早起團體賽唱依兩首 唔洗輸啦

係Viu TV唱大帥哥主題曲

張衛健唔上cctvb 唱, 去廣州唱

其實係咪除夕倒數show

明明叫粵語好聲音，做乜唱蝗語歌？

竟然有湯寶如

支持

健仔幾型

呢首歌 林子祥 好似放煙花時唱過

珠江台 秉承「第一粵語頻道」的宗旨，係內地僅存的幾個粵語播音比例佔大部分的電視台之一。希望廣東人珍惜。

杜生

呢個茜拉都識唱廣東話歌

有粵語好聲音2019

推
已經有2019
miss mo好正

2019的選手劉韻格不錯、有星味
不過一睇佢微博、十分愛國、共青團、星海優秀畢業生生

第一印象係幾好，但見到佢咁鬼愛國就嘔心

戴夢夢戰隊個林俊杰原來係香港人

做乜鳩？
粵語好聲音唱同桌的你